❴扮工室調查❵ 一人一份做緊/做過嘅冷門工種

Desktop Publishing

問十個fd 十個都唔知咩嚟

公司長期缺人 明明返放準時人工唔差

利申 仲做緊

ACO

破處專員

請唔請人？

MH真人版 Hunter
打野豬 蛇🐍

Ceo

巴打有興趣？
tg: japjapjapjapjap

有興趣 巴打可唔可以TG埋我
TG: sleepingz

已tg

巴打 已經TG左你

TG: chanchanchan

可以tg埋我嗎巴打？

Tg: yo8622

你個份有無career path